我係一個__絲

香港人對黃絲要求太高，我唔係勇武，所以我唔係黃絲，但由於我成日屌狗又唔撐警，所以我唔係藍絲
我又唔係女或者愛滋，所以唔係紅絲
咁我估我應該係綠絲或者黑絲？
有冇人答到我？

求解

問問題都俾人負皮，不如唔好叫討論區，叫投票站啦

原來我係中立撚，咁我唔支持勇武抗爭了，都唔反對勇武，唔反對警察了，都唔支持警察了，以後唔屌狗了

jm9

關鍵係容忍範圍同處理態度

自己諗下黃嘅standard係咩，如果唔係勇武就唔叫黃嘅，咁我一定唔係

仲話打一派打一派，依家就割自己友

只係唔明721同831之後 點解仲有人話接受唔到暴力

我都唔明，但我唔割

唔割唔係口號

人不能用一個純粹二元的分類法來分。
勇武和和理非是執行上的差異；
黃同藍是對政府態度的差異；
獨派和統派是對主權的差異；
所以其實可以細分好多：
藍—勇武（恕我使用這個term）：鄉黑
藍—和理非：撐警集會及藍KOL ...
黃—勇武：廣為人知的前線手足
黃—和理非：議員及文宣及集會遊行
同時，不同的動機和信念有時候有某些議題會達成共識，比如基督徒可能會因為出於憐憫而做FA，但可能對五大訴求和私了這些一點也不認同；究極的和理非可能會篤信按制度行事，因此不認同勇武派，但是他們支持真普選，甚至香港獨立。

不如咁講喇 人人條線唔同
如果你係同路人
有啲嘢暫時接受唔到 咪唔好表態扮睇唔到囉
泛民左膠都唔會岀嚟話接受唔到喇

所以只要有少少價值觀同連衛兵唔同就唔係黃？

有啲人係只要有「暴力」就接受唔到
我諗係因為恐懼
當你接受一個社會係用暴力解決問題嘅時候
你係需要預料自己將會承受暴力對待

其實李萬璣唔係自己主動表態，而係俾人話係藍先分享佢自己嘅睇法，所以分享睇法係錯？而且佢有屌鳩勇武？

我唔知應該點同各位連登仔講，但我係一路靠不分化、不割席嘅理念堅持落嚟，但今日俾一大班人顛覆咗，所以我依家好迷惘，究竟係咪要割席？

我個人認為認同五大訴求其中一項就算係黃。

唔割。

根本有啲嘢唔洗講
毛ee有板你睇

如果佢咁撚醒佢一早上咗位啦，洗撚攪乜鳩男人etv咩

所以咪比位人入 無得怪人
無喇喇自製公關災難
好似黃子華咁 求其講幾句就比人話黃要入場
呢啲咪分別囉 希望佢今次得到教訓

啱啊，希望佢會學識今次嘅教瞓
但希望佢之後會繼續支持運動所以我選擇唔割

連衛兵只係一班人製造出黎嘅假像
目的就係將行得比較前 做得比較多嘅人同中間派 做得少嘅人分開 構成對立 激化兩者之間矛盾 你見呢排硬係有啲post 話 人血饅頭 出賣手足 condom 淺黃唔做野 我係黃 但係xxx 果啲 就係要令前線感覺被出賣 中間淺黃感覺被針對 點解要咁做 帶呢個風向呢